我終於發現咗自己係一個點嘅人

好對唔住 我太自私

你一日咁撚多個廢po既

傾下計？

吹咩

你有無鳩先 有j嘅就唔好徙我時間

我都好自私 但我一早知

你個名係乜鳩嚟

人有邊個唔自私

我唔想用歌詞

其實係

我覺得無人明我 所以如果有人理解我甚至明白我 我係可以死心塌地

你咁講咩2C！！！！

不如你教下我點讀

男我覺得都ok 只要真係明我 當然要順眼

其實都要好靚仔先識得落

所以唔使擔心

你究竟係邊個！！！！！

早d 訓la 男人老狗成個女人咁係度叫春

你咁講我好驚喎

關你撚事

小學無玩過咩下

今晚有無人想屌你老母